《幻愛》導演: 《佔領立法會》獲金馬獎提名, 更令我振奮！

黃色經濟圈電影《佔領立法會》, 《幻愛》, 《夜更》榮獲台灣金馬獎多項提名.

(《夜更》導演郭臻就係《十年•浮瓜》的導演, 講述一名的士司機見證反送中示威. )

《幻愛》導演周冠威則指：「這是我第一個編寫的劇本，第一稿完成於2006年，輾轉十幾年時間，最終得到肯定，非常感恩，多謝曾俊榮與我合作編寫。同時也喜聞以香港民主抗爭為內容的《佔領立法會》及《夜更》入圍，我們能夠代表香港，充滿感概，他們獲得關注，更令我振奮！」曾俊榮則指：「首次創作長篇劇本而能夠入圍金馬提名實在意想不到！非常鼓舞！」

《迷航》都係香港導演拍嘅，講當年中國烏坎村爭取民主嘅事. 此片都獲金馬獎最佳紀錄片提名.

黃圈手足互撐

勁

香港電影

我留意到呢庭所謂黃圈電影新聞，聽得最多不外乎"票房"，"攞獎"，遠遠多過"民主"，"抗爭"..

"手足"？？愈黎愈濫嘅Marketing化妝？？？！！！

《幻愛》, 《夜更》導演拍抗爭電影, 因此被中共封殺.
《佔領立法會》直情係紀錄示威情況.

咁都唔算係手足?

Why not
有利潤就會吸引更多人加入

而且"票房"，"攞獎"都代表到黃圈對社會既impact

推good news

推

黃圈壯大距 擴張